惠康宣佈下午5時關閉所有店舖

惠康在社交網站上宣布，現時大部分分店維持正常營業，但部分分店早前因商場關閉及其他情況而暫時關閉。在考慮各區情況及交通選擇減少，為確保顧客和店舖團隊的安全，因此決定下午5時關閉所有店舖。

七仔又係
牛奶公司發功

返半工cap埋水尾走人
老闆發大財
員工無得走

計到盡

7仔萬寧都係啦
From:fb official page

屌 好彩見到 依家去

仲仆街過誠哥

員工無路返屋企？係鋪頭門口訓咪得！

聽日又可以開工。

啲超市收檔係咩目的？

無貨賣喇

保障員工安全

緊急法

好懷疑又係配合政府想搞市民

無人攪佢
係兩間超市配合政府營造死城效果
瀨落示威者度

我樓下間惠康超多人

收到風港共今晚發癲?
咁多間都同樣反應

贏你誠哥半日收手

OK 有冇開 ?

好似好多食物都賣到無貨

上晝發災難財幾乎清撚晒咁滯啦，仲唔攞個尾彩扮良心企業早收？

死城論，營造示威暴力程度升級，恐怖氣氛籠罩社會，要社會恢復正常，必須與勇武割蓆。

但係出禁矇面係為左遏制示威升級，政府係預視到社會情況會惡化，其實係咪倒轉左邏輯

油、米嗰啲好多人買

Aeon直頭唔收

證明退得無錯

狗鐵都係唔開

背後搞咩 傻既都知

有

誠哥好似全日冇開喎

支持 759 阿信屋

番撚左工先話提早收工 真係好仆街 尋晚根本一睇就預計到今日咩情況
D大公司根本唔理員工生死

賺夠錢賣晒啲貨就關門 講到好為員工著想咁

冚家誠

無貨賣啦
d員工都無車返歸

呢個 post 有用，個個講晒有咩鋪頭會關門

大家買定野食係屋企呀就快戒嚴

誠哥嘅百佳屈臣氏今日無開過

誠哥背叛禾地

惠康或成最大贏家

根本今日成個香港半罷市狀態係有人有組織地操作出黎, 目的就唔知係咩

偏遠地方細惠康都係, 可能因為排隊條龍太長, 細店都百幾人排隊

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

又係配合政府瀨示威者

7仔，萬寧都係
黑狗應該會5 點後做野，大家小心

無影響，街坊落街洗撚怕

撚到呢

政府控制哂所有商戶

今朝去左759 好正常 冇人大手掃貨 大家都好正常

其實我覺得似跟政府玩野多D，搞到更加似死城

要人同暴徒割 製造白色恐怖

7仔都關門作死

實施戒嚴既前奏

戒嚴

依加擺明係立完條仆街法先咁

但我屌你老母 死都唔會割

屌佢老母，萬寧一撚樣

之前好似話已經停止左合作

Ikea都係
利申：homesquare 某店薯仔
管理處過嚟同我講

次次都唔早收

咁姐5點後班狗就做嘢，大家小心

誠哥應係怕左政府班假勇武

點解唔係調返轉諗
係迫D人賴落政府到
誠哥行左第一步

仆街想餓死市民

咪係囉, 垃圾地產狗又配合狗政府做戒嚴恐慌

正仆街嚟

agger

行過 就一渣爛佢啲菜
完

未宣佈用緊急法立禁蒙面前
只有一次大家齊齊關門
就係721元朗恐襲後
涉及地區仲無今次咁廣泛
到底係因為我地行動升級
定政府鳩嚟搞成咁
都好易諗到
不過呢屆政府弱智程度
真係無人知佢下限喺邊

誠哥係保障員工，惠康食屎啦

Yes, 劇本就係政府叫啲民生行業收

營造到示威導致民不聊生既假象

去合理化之後既鎮壓

集團式操控企業製造恐慌
到底諗乜

以後全港5點正式放工
6點餐廳都放工
7點正式戒嚴

做俾外國睇定大陸

今朝落街 聽到啲呀婆開始屌政府

收到警犬消息要亂射？

啲商家自制戒嚴 好撚仆街！！ 可加入罷買名單

以後不如所有工早收
返OFFICE工就正啦

所以的傻西仲對公司咁好都on撚9

標準工時

係誠仔救駕喎，有咩可能輪流早收鋪

百佳都好似關左

真宵禁
香港變死城

宵禁啦

百幾人排隊？

最強黃絲可能收到風

尋晚我7點落樓
間百佳真係好細
成間百佳圍左個圈排隊比錢

見證7仔閘舖

垃撚圾，本身根本無諗住唔開，見人百佳停業一日，

驚俾人屌唔理員工安全先扮吓野休半日，

高層全部仆街死啦

呢樣真個個搶糧

地鐵 超市 下一步就戒嚴
香港就快餓荒了

24小時便利店都有收嘅一日

想問銅鑼灣咩情況

尋日啲師奶真係好有先見之明
附近得百佳
見好多人諗住今日再算
我仲聽到佢地話啲人買野勁過打風
今日落到樓
屌你 竟然唔開
跟手行過惠康
連啲貨尾都俾人清埋

而加屋企無哂菜

yes

agree

生活智慧王
依啲時候先知師奶嘅威力

幾時裝修佢地 佢地不嬲唔當我地係人
員工係黃 分區藍到仆街

有機會both 但一定唔係做比香港人睇

9up下咋

支持宵禁

唔好搞人地間鋪呀！

屌啦媽有冇方法可以唔搞前線又搞到依間仆街公司 睇唔順眼好耐 我地舖前線都係深黃 但都幾肯定啲師奶會驚有人扑爛嘢

坑口人又贏
屌你行去富寧間19華潤咩

牛奶公司

港共出手搞到罷市

算好啦
大把半日早放都冇

戒菜一天

山竹都冇咁癲

牛奶公司有權收返，所以大部分私舖老闆都會驚到鳩縮

。

軍票就快出

之前講嘅擺工、市、課今日叫唔叫達到目標

見到咁多超市五點close 銀行咁多人 櫃員機無錢 就知道係時候關心父母同淺藍了

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

今晚會好危險
啲店收到風先先關

冇誇張排完隊，俾完錢，條隊尾位置冇變過

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係喎冇啦啦上次搞鳩我地 要check日期

好彩樓下阿叔開果間大型士多照常升起

唔好乜都話要裝修啦

7仔好多黑材料
求其上東方蘋果都搵到十幾單

製造恐慌？

一聽到蒙面法就入定儲貨食糧
好彩我琴日都入定左批啤酒

我割你老母閪

自動宵禁

誠哥帶頭罷市

日資勁

打風都開

一早都話誠哥最強黃絲來，帶頭玩三罷

驚催淚彈

最強黃絲響應全港休息日

怡和系=美心系 不意外

同意

扮曬嘢其實咪即係戒嚴

睇黎商家表態罷市

希望大家冷靜啲，頭先大快活買下午茶，都聽到個呀姐擔心一陣冇車搭同經理講想先收工。

哩啲情況，公司保障員工安全好正常。

惠康內部都係12點先出order話早收

跟住誠哥行 係無錯

Pizza Hut 都係做到5點

宵禁先岩

咩？ 對號入座？

自己心知紅底驚呀？

驚就唔好開鋪啦

大集團鋪頭關門咪去番小商鋪黃絲鋪囉
真係冇左你地會死咩

文宣要將責任推番去政府度

佢戒嚴但唔敢主動講 扮被動

應該調返轉諗吧 ?

3點出post話2點閂門

屌佢老母
一早係咁what app問分店開左門未
一句都無問過員工安全
剩係識得要準時開門
一早出左通告無黨鐵啦 點撚樣返工呀？

有事要拉閘又死都要等到班狗打到嚟門口先比走
又話要等對家關門先肯關
咁撚遲叫我地點走呀
又無黨鐵路面又塞左點撚樣走呀
冚家剷只識得搵錢 完全唔顧員工生死

落閘lu~

759急凍食品7折
仲大把貨好正常
惠康算係咁、昨日大埔咁多店關左,佢都無關
今日無晒雞同菜

OK有開的、不過比較貴。
Ok的飯好唔好食？

7仔都閂

Sorry

恐怖氣氛只聯想到警察